港大有新校歌！！！

國安BELLS

XGU! XGU! Chinese all the way! Oh what fun it is to ride, Winnie Pooh’s big dick, hey!
XGU! XGU! We love Winnie Xi! Let us all, follow the, lead of CCP!

Wolf Diplomacy, condemn CTV, Winnie strategy, loyal XGU!
CCP is good, you got poor taste! So evil and offensive! Stop saying hate speech! Hey!

XGU! XGU! Chinese all the way! No Benny Tai, no freedom, QS twenty-two! Hey!
XGU! XGU! We love Winnie Xi! HK Popo very good! No need to condemn!

真是可憐 自己說自己笑